<resources>
    <string name="app_name">蔬菜配送系统</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="quit_pet_info">1.会员退出，会费按配送次数每次100元核算退费，积分不参加退费。\n
            2.会员到期不予以续费将自动退会。\n
            3.会员在使用APP时发送广告等无关信息一经发现将强行予以退会，不予退费。\n
            4.中转箱无破损上交情况下会员退会将予以退还押金100。
</string>
    <string name="glodCard_description">VIP金卡\n       会员一次交一年会费8000元即可获得24积分，每积分可获得一次
免费配送。\n
	1.每次配送的果蔬重量6公斤。\n
	2.每年免费提供10公斤草莓等，及其他无公害产品。\n
	3.每季度一次园区蔬菜，水果采摘，人数6人，每人3公斤。
</string>
    <string name="silverCard_description">P银卡\n会员一次交半年会费4200元即可获得8积分，每积分可获得一次免费配送。
	1.每次配送的果蔬重量6公斤。\n
	2.每年免费提供配送5公斤草莓等，及其他无公害产品。\n
	3.每季度一次成本价园区蔬菜，水果采摘，人数3人，每人3公斤。
</string>
    <string name="blueCard_description">N蓝卡\n会员暂不享有积分及活动。</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="term_service">


一、特别提示\n

     在此特别提醒您（用户）在注册成为用户之前，请认真阅读本《京工科贸用户服务协议》（以下简称“协议”），确保您充分理解本协议中各条款。请您审慎阅读并选择接受或不接受本协议。除非您接受本协议所有条款，否则您无权注册、登录或使用本协议所涉服务。您的注册、登录、使用等行为将视为对本协议的接受，并同意接受本协议各项条款的约束。\n

     本协议约定京工科贸与用户之间关于“网站”服务（以下简称“服务”）的权利义务。“用户”是指注册、登录、使用本服务的个人。本协议可随时更新，更新后的协议条款一旦公布即代替原来的协议条款，恕不再另行通知，用户可在查阅最新版协议条款。在修改协议条款后，如果用户不接受修改后的条款，请立即停止使用提供的服务，用户继续使用提供的服务将被视为接受修改后的协议。\n

二、账号注册\n

1、用户在使用本服务前需要注册一个账号。账号应当使用手机号码绑定注册，请用户使用尚未账号绑定的手机号码。\n

2、如果注册申请者有被管理中心封禁的先例或涉嫌虚假注册及滥用他人名义注册，及其他不能得到许可的理由，

管理中心将拒绝其注册申请。\n

3、鉴于账号的绑定注册方式，您同意注册时将允许您的手机号码及手机设备识别码等信息用于注册。\n

4、在用户注册及使用本服务时，管理中心需要搜集能识别用户身份的个人信息以便管理中心可以在必要时联系用户或为用户提供更好的使用体验。\n

三、账户安全\n

 1、用户一旦注册成功，成为用户，将得到一个用户名和密码，并有权使用自己的用户名及密码随时登陆。\n
 2、用户对用户名和密码的安全负全部责任，同时对以其用户名进行的所有活动和事件负全责。\n

 3、用户不得以任何形式擅自转让或授权他人使用自己的用户名。\n

 4、如果用户泄漏了密码，有可能导致不利的法律后果，因此不管任何原因导致用户的密码安全受到威胁，应该立即和客服人员取得联系，否则后果自负\n

四、用户声明与保证\n



1、用户承诺其为具有完全民事行为能力的民事主体，且具有达成交易履行其义务的能力。\n

2、用户有义务在注册时提供自己的真实资料，并保证诸如手机号码、姓名、所在地区等内容的有效性及安全性，保证管理中心工作人员可以通过上述联系方式与用户取得联系。同时，用户也有义务在相关资料实际变更时及时更新有关注册资料。\n

3、用户通过使用的过程中所制作、上载、复制、发布、传播的任何内容，包括但不限于账号头像、名称、用户说明等注册信息及认证资料，或文字、语音、图片、视频、图文等发送、回复和相关链接页面，以及其他使用账号或本服务所产生的内容，不得违反国家相关法律制度，包含但不限于如下原则：\n

（1）反对宪法所确定的基本原则的；\n

（2）危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n

（3）损害国家荣誉和利益的；\n

（4）煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n

（5）破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；\n

（6）散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；\n

（7）散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n

（8）侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n

（9）含有法律、行政法规禁止的其他内容的。\n

4、用户不得利用账号或本服务制作、上载、复制、发布、传播下干扰“管理中心”正常运营，以及侵犯其他用户或第三方合法权益的内容：\n（

1）含有任何性或性暗示的；\n

（2）含有辱骂、恐吓、威胁内容的；\n

（3）含有骚扰、垃圾广告、恶意信息、诱骗信息的；\n

（4）涉及他人隐私、个人信息或资料的；\n

（5）侵害他人名誉权、肖像权、知识产权、商业秘密等合法权利的；\n

（6）含有其他干扰本服务正常运营和侵犯其他用户或第三方合法权益内容的信息。\n

 五、服务内容\n

1、具体服务内容由APP根据实际情况提供，包括但不限于：\n

（1）在线咨询服务；\n

（2）服务商收入结算和用户支付费用\n

2、管理中心有权随时审核或删除用户发布/传播的涉嫌违法或违反社会主义精神文明，或者

被管理中心认为不妥当的内容（包括但不限于文字、语音、图片、视频、图文等）。\n

3、所有发给用户的通告及其他消息都可通过APP或者用户所提供的联系方式发送。\n

六、服务的终止\n

1、在下列情况下，管理中心有权终止向用户提供服务：\n

（1）在用户违反本服务协议相关规定时，管理中心有权终止向该用户提供服务。如该用户再一次直接或间接或他人名义注册为用户的，一经发现，管理中心有权直接单方面终止向该用户提供服务；\n

（2）如管理中心通过用户提供的信息与用户联系时，发现用户在注册时填写的联系方式已不存在或无法接通，管理中心以其它联系方式通知用户更改，而用户在三个工作日内仍未能提供新的联系方式，管理中心有权终止向该用户提供服务；\n

（3）用户不得通过程序或人工方式进行刷量或作弊，若发现用户有作弊行为，管理中心将立即终止服务，并有权扣留账户内金额；\n

（4）一旦管理中心发现用户提供的数据或信息中含有虚假内容，管理中心有权随时终止向该用户提供服务；\n

（5）本服务条款终止或更新时，用户明示不愿接受新的服务条款；\n

（6）其它管理中心认为需终止服务的情况。\n

2、服务终止后，管理中心没有义务为用户保留原账号中或与之相关的任何信息，或转发任何未曾阅读或发息给用户或者第三方。\n

七、服务的变更、中断\n

1、鉴于网络服务的特殊性，用户需同意管理中心会变更、中断部分或全部的网络服务，并删除（不再保存）用户在使用过程中提的任何资料，而无需通知用户，也无需对任何用户或任何第三方承担任何责任。\n

2、管理中心需要定期或不定期地对提供网络服务的平台进行检测或者更新，如因此类情况而造成网络服务在合理时间内的中断，管理中心无需为此承担任何责任。\n

八、服务条款修改\n

1、管理中心有权随时修改本服务条款的任何内容，一旦本服务条款的任何内容发生变动，管理中心将会通过适当方式向用户提示修改内容。\n

2、如果不同意管理中心对本服务条款所做的修改，用户有权停止使用网络服务。\n

3、如果用户继续使用网络服务，则视为用户接受管理中心对本服务条款所做的修改。\n

九、免责与赔偿声明\n

1、若管理中心已经明示其服务提供方式发生变更并提醒用户应当注意事项，用户未按要求操作所产生的一切后果由用户自行承担。\n

2、用户使用时不得发送与产品无关的言论，广告信息等，一经发现强制退会，不予以退费后果自行承担。\n

3、用户同意保障和维护及其他用户的利益，由于用户在使用时有违法、不真实、不正当、侵犯第三方法权益的行为，或用户违反本协议项下的任何条款而给管理中心及任何其他第三方造成损失，用户同意承担由此造成的损害赔偿责任。\n

十、隐私声明\n

1、适用范围：\n

在用户注册账户时，根据要求提供的个人注册信息；\n

 2、信息使用：\n

（1）管理中心不会向任何人出售或出借用户的个人信息，除非事先得到用户的许可。\n

（2管理中心亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播用户的个人信息。任何用户如事上述活动，一经发现，管理中心有权立即终止与该用户的服务协议，查封其账号。\n

（3）为达到服务用户的目的，管理中心可能通过使用用户的个人信息，向用户提供服务，包括但不限于向用户发出产品和服务信息，或者与管理中心合作伙伴共享信息以便他们向用户发送有关其产品和服务的信息。\n

3、信息披露：用户的个人信息将在下述情况下部分或全部被披露：\n

（1）经用户同意，向第三方披露；\n

（2）根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露；\n

（3）如果用户出现违反中国有关法律或者网站政策的情况，需要向第三方披露；\n

（4）为提供用户所要求的产品和服务，而必须和第三方分享用户的个人信息；\n

（5）其它管理中心根据法律或者网站政策认为合适的披露；\n

（6）用户使用APP时提供的银行账户信息管理中心将严格履行相关保密约定。\n

十一、其他\n

1、管理中心郑重提醒用户注意本协议中免除管理中心责任和限制用户权利的条款，请用户仔细阅读，自主考虑风险。未成年人应在法定监护人的陪同下阅读本协议。\n

2、本协议的效力、解释及纠纷的解决，适用于中华人民共和国法律。若用户和管理中心之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，用户同意将纠纷或争议提交管理中心住所地有管辖权的人民法院管辖。\n

3、本协议的任何条款无论因何种原因无效或不具可执行性，其余条款仍有效，对双方具有约束力。\n

4、本协议最终解释权归北京京工科贸有限公司所有，并且保留一切解释和修改的权力。\n

 5、本协议从2017年起适用.\n</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="pay_result_callback_msg" formatted="false">微信支付结果：%s</string>
    <string name="warn_activated_status">会员暂未激活，请先激活账号</string>
</resources>
